今日建議全程和理非，要畀和理非知道反對通知書係垃圾

和理非升lv比較慢，唔可以一步登天。等人數夠多再升級。
人係現場，目測人數唔少，但未夠呀，出黎未

yes

agger

Push

AGGER

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

咪講咗好撚多次，和唔和理非唔係我哋決定囉

第一件事咪撚再玩laser pen, 0傷害不但止仲引啲狗衝

如果今日冇事發生 就算下次冇不反對通知書啲人都會出嚟

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

on9,你不如話唔好屌啲狗，唔好出馬路，唔好叫口號，唔好帶gear, 唔好著黑衫，見到狗要say"sir yes sir"

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

雷射當係襲警 屌狗唔係

唔到你揀 班狗發癲 仲點和理非

你昏迷咗幾耐？

不嬲都係有人射laser之後直接衝出黎拉你
如果唔射至少有藍旗 除非人少
不如你答下我雷射除左引狗快d衝之外仲有咩用

問下狗個良心跌係邊都照咬
屌狗唔係？

樓主死全家

屌狗起碼告你唔入 屌狗起碼可以羞辱佢 屌狗起碼可以發洩 laser only9射而0作用 除非你用幾千蚊果d laser啦 我就支持啊

和理非升一級要儲好多exp